+++
title = "查看资源详情"
Description = "查看已创建的命名空间相关资源的 YAML 和事件。"
weight = 1
+++

查看已创建的命名空间相关资源的 YAML 和事件。

**操作步骤**

1. 登录 Kubernetes 平台，单击 **其他资源** > **命名空间相关资源**。

2. 在命名空间相关资源列表，选择命名空间相关资源所在的命名空间。

2. ​在命名空间相关资源页面，以列表的形式展示了所有已创建的命名空间相关资源，并以名称、类型、版本和创建时间来呈现。  
	* **名称**：已创建命名空间相关资源的名称。
	
	* **类型**：资源类型。
	
	* **版本**：资源的版本。
	
	* **创建时间**：资源的创建时间。
	
	* **操作**：单击 ![operations](/img/operations.png)，查看资源支持的操作功能。

3. 按名称搜索要查看的命名空间相关资源，单击 ***资源名称***。

4. 在命名空间相关资源详情页面，在 **YAML** 栏，查看只读的 YAML 内容：  
	* 单击 **导出**，将 YAML 导出保存成一个文件。
	
	* 单击 **查找**，在框中输入关键字，会自动匹配搜索结果，并支持前后搜索查看。  
		
	* 单击 **复制**，复制编辑内容。  
		
	* 单击 **日间** 或 **夜间** 模式，屏幕会自动调节成对应的查看模式。 
		 
	* 单击 **全屏**，全屏查看内容；单击 **退出全屏**，退出全屏模式。

5. 在 **事件** 栏，查看命名空间相关资源的事件。例如：消息详情、总数、出现时间等。
